## Impressum

<dl>
<dt> Name </dt>
<dd>

Rechtsanwältin Kristin Schenk

</dd>

<dt> Zulassung und Berufsbezeichnung </dt>
<dd>

Rechtsanwältin Kristin Schenk ist von der Rechtsanwaltskammer Brandenburg als
Rechtsanwältin zugelassen. Als Mitglied der Rechtsanwaltskammer Brandenburg
unterliegt sie deren berufsrechtlicher Aufsicht. Die Berufsbezeichnung wurde in
der Bundesrepublik Deutschland verliehen.

</dd>

<dt> Anschrift und Kontaktdaten </dt>
<dd>

Puschkinstr. 12 <br>
15907 Lübben <br>

Tel: <a href="tel:+4935469347733">03546 / 934 77 33</a><br>
Fax: <a href="tel:+4935469347722">03546 / 934 77 22</a><br>

E-Mail: <a href="mailto:post@anwaltskanzlei-schenk.com">post@anwaltskanzlei-schenk.com</a>

</dd>

<dt> Zuständige Kammer </dt>
<dd>

Rechtsanwaltskammer Brandenburg<br>
Grillendamm 2<br>
14776 Brandenburg/Havel<br>

<a href='http://www.rak-brb.de'>rak-brb.de</a>

</dd>

<dt> Berufshaftpflichtversicherung </dt>
<dd>

Allianz Versicherung AG<br>
10900 Berlin

</dd>

<dt> Umsatzsteuer-Nr. </dt>
<dd>

049/267/03086

</dd>

</dl>
